[我是中國人]武磊塈西班牙人俱樂部球迷討論區

我是中國人
我亦是西班牙人球迷

冇女個樣幾似某會員

武磊

同李慧詩一樣係中國之光

我係中國人呀屌

左：武球王武磊
中：本人
右：本人契細佬

30年西班牙人球迷揮手區

武球王真係我哋中國之光

當年世界杯如果武磊踢西瓜恩個位已經贏左

認真唔好影衰阿古路，樓主成日開鳩po
搞到潛意識覺得阿古路真人都係on9仔

武球王早年20年出世成就超越大細哨施丹啦

真人都係

WU!

攞依三件垃圾同武球王比算唔算係侮辱，冇返比利依啲級數都唔好意思比啦下話

一出場喊左

我地武球王背後有13億球迷支持
依幾件蛋散加埋有無1億球迷

點解你會覺得本身果個會係正常人

其實出場果幾分鐘好過班鬼佬
班鬼都幾廢

btw,點解愛賓會無啦啦買佢

沙維式傳球

中國老闆

凌駕主帥意願買？

主帥份糧邊個出?

ps向後傳波果個先係武球王

向後傳先考視野